工聯會intern

有冇巴絲做過工聯會intern?

就黎要interview 好緊張

冇？